有冇音樂人比下意見小弟

如題點可以唱得好聽啲

我在JOOX唱了『一人之境』，效果非常好，快來聽聽！ (#JOOX #Karaoke)

幾好聽

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

多謝你

呢個版本好似好啲

呢個係師兄你唱？

我朋友

D轉音可以做得smooth d
同埋最高音低音有d唔穩
不過個唱腔同把聲都ok
有少少似張敬軒
加油

Far from good我建議

感情方面參考下黃宗澤
高音方面參考下周柏豪
咬字方面參考下張如城

多謝師兄意見